# Какая информация входит в сообщение экипажа ВС о нормальном ходе полета.
из позывного, за которым идут слова БОРТ ПОРЯДОК (OPERATIONS NORMAL)

---

3.10. Повідомлення про нормальний хід польоту. Якщо екіпажем ПС передаються повідомлення про нормальний  хід польоту,  вони повинні складатися з позивного, за яким ідуть слова БОРТ ПОРЯДОК (OPERATIONS NORMAL)